L'heure est venue. Une aire nouvelle est arriver. Je suis désormé le seul mètre de Zelda Solarus. Vous n'auriez pas dû sous-estimez la puissance des légumes et la force du coulis de tomate. Notre première opération est déjà an marche depuis quelles que heures maintenant ! En commençant par le sith le plus influant deux la communauté, nous assurerons notre succès lorsque nous étendront notre pouvoir sur les autres ! Désormais, rien ne peut plus nous arrêté.

Mon équipe de fidèles serviteurs les légumes sais déjà infilitrée dent le forum. Mes serviteurs vont rétablir l'ordre sur ceux forum. Aubergine_mystique, Radis_radin, Champi_Hallu, Concombre Magique, Sorcier_Banane et Maître Kiwi on déjà commencé à remplir leur rôle. Maintenant, le spectacle va pouvoir réellement commencé !

Les légumes règneront sur la communauté Zelda francophone !